有冇人反而會驚唔熟的女仔單獨約你食飯

問巴打
會唔會怕有女仔單獨約你食飯
佢個樣仲要唔差

怕係Sales或派帖請飲

有咩好驚

兵

食咗先至講

打清楚啲啦
食咗(餐飯)先至講

美女廚房

驚發現原來自己係gay?

傳銷

真係驚
食到一半唔通走咩

點解唔得

多數美容保險倫敦金

放心九成都係伏

唔熟就差小小
咪WhatsApp 輕鬆啲咁講
約我出來食飯 係咪結婚先 派請帖俾我 恭喜哂喎

之後佢點答你就知咩事啦 .......

咁你勁囉
我喺街如果俾人捉住sell嘢都唔多識走
係等到佢講錢我知話不了

唔熟搵你 9成保險

驚仔多啲

一sale野起身走人咪得反正條女呃唔到你錢都唔方會再見

Sell保險 投資 傳銷是但一飯架啦

Wow 你真係好有米wor
我一見sell嘢就掉頭走

可能佢天真到以為對方會愛上佢
由sell野變屌西

呢d叫床單呀 ching